已買倫敦機票 有冇得跟團

係唔係要去到報咩local tour

E.g. 有冇得呢家去旅行社話報團 但自己去

跟local團啦

Ok , 搵下先

自己行+去到報下local團已經好正

或者相約有緣嘅朋友一齊去下brighton, bath, cambridge之類已經可以好撚正

btw

夏天嘅英國去到11點先日落好撚正
真係玩極都未天黑

自由行仲好玩啦

本身同人一齊去 最後佢唔去 得返自己一個
第一次自己去旅行仲咁遠
未出過亞洲

咁夜日落

搭bus tour 囉，無限上落

幾時去 我5 月都會係london

6月頭至中

去HARRY POTTER個STUDIO

識唔識英文先？溝通到就得

勁想去，但我無膽自己一個去倫敦

英文都廢廢地 希望溝通到

我都無膽

有左機票無膽都頂硬上照去

買travel card可以無限搭市入內大部分交通工具，我嗰時懶到一個站好近都搭

Thank 巴打 研究下先

咁巴打都快d買機票

我相信遲下會有呢個衝動 突然買機票

六月頭去倫敦

呢家買

去歐洲大城市就自己一個周圍行啦
倫敦就算早排有恐襲都覺得治安同平時差唔多

利申:係英國5年